•	Es “conto corrente”. Creare la classe ContoCorrente che permetta l’inserimento di denaro, il prelevamento di denaro e la visualizzazione del saldo. Il conto corrente può essere aperto solo con un versamento minimo di denaro in apertura. 

•	Es “conto corrente evoluto”. Partendo dall’esercizio “conto corrente” aggiungere i metodi: makePassword() che imposti una password di 6 caratteri scelti in modo random da lettere dell’alfabeto e numeri, controlloPassword(String pw) che restiruisca true se la password inserita è uguale a quella memorizzata nel conto corrente, changePassword(String pwAct, String pwNew) che permetta il cambiamento della vecchia password con la nuova e restituisca true se il cambiamento è avvenuto correttamente o altrimenti false.